Documento gerado sob autenticação Nº SPM.121.612.LGJ, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10417                  de  26/12/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°53472,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de APONTADOR, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, JOEL MARTINS APARICIO (Siape: 0358007 ),  para substituir   KATIA VIRGINIA
EILERT VASCONCELOS (Siape: 0356169 ), Chefe da Seção de Levantamento e Tombamento de Bens Móveis do
DPA da PROPLAN, Código FG-5, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no
período de 19/12/2018 a 21/12/2018.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
